我覺得自己好似走咗寶咁

有一年聖誕節比佢約咗出嚟 一路講嘅嘢都係同佢講第二個女仔 影相打卡又話唔想比佢影到 行步路都驚見到熟人 唉

深情的人上

on9

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

食撚住先喇⋯

為咗a唔要b?

55

以前唔識諗

咁你on9

收皮 花心就花心
情咩深

花心就唔駛出post 啦啦

兩者無關係

都唔知你up乜鳩

垃圾

收皮啦屌